## Теоретический вопрос

1. Объясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

## Ответ

1. Прототипное наследование полезно в том случае, когда мы хотим чтобы один объект получал все свойства и методы
   другого. 
Для примера объект `user`, если мы захотим создать на его основе `admin` и `guest` с немного измененными
вариантами. Для этого нам нужно указать `admin.__proto__ = user` и теперь мы имеем объект `admin` полученный
прототипным наследованием. 